一人一句賭波既時候會講口頭禪

我先：

Goal!!!搞撚掂

屌你老母又比人入……

絕殺！

書包屌你老母

All in輸埋戒賭 屌你老母

書包包輸

落底啦仆街

求你入
求你反cup
又輸撚曬啲錢

屌你老母 利物浦

求下你

假波

Gel

仆街半2全2

手足一定好鐘意買高水ng

手足一定好鐘意買角

入未呀屌
快撚d刷喇屌
球探壞左呀
-x C

我都唔賭嘅

支持我廠啦手足

射啦仆街！

Gel頭俠D froend?

我屌番你老母

屌你老母書包仆街死啦

我屌，又畀盤狗燈死

我屌書包條仆街好燈

買大波好驚呢d

夢大屌你老母咩

包爺又燈中

盤狗係？？？

輸埋戒

咪搞事

輸完又輸 輸完又輸

屌你老味做乜撚野呀！？

頂撚住呀

屌書撚到包

同書包棋王夢大同路

唉ar b... 書包跟左你

角細？

屌你老母半二全二

CHANNEL 有燈神

🎒恭祝大家今晚贏多啲

書包對家...

不了

贏錢：劇本黎 派錢

輸錢：屌 假波 以後唔能買

阿德一定德

thank you sir!

好彩跟左輸包
又羊

還我

本多終勝

反杯呀 屌

好yeah又同書包同路

On9
我屌
靚既
我屌你老母呀？
黑到

頂住，頂住

係啦掛

Gel定頭去收錢

落底啦DIU

屌你老母，雲加幾時死

屌又半2全2
屌又俾人入
屌又絕殺
屌又輸
屌又黑
屌條友係咪ON撚9
屌識唔撚識踢波 退休啦

gel！

快啲刷角呀

cup

屌同包爺同路

屌 不賭便是贏

屌書包又同路

乜鳩日本波澳洲波垃圾假波以後唔撚買

下星期又會買過

書包tg係咩

真人真事

再輸就唔撚賭一個月

唉屌

屌，你班死廢柴入波味呀

又輸 屌
頂撚實
分落去啦 控乜鳩呀
Goalllllllllllll
黑撚過天真嬌

書包我屌你老母

唔撚喺呀 紅左都俾人入

輸到仆街啊真係

其實你老豆老母知唔知佢個仔咁撚失敗？

正一葡萄西

瘋了 瘋了 全部都瘋了

tg le dllm

入啦仆街

起腳啦屌你

哇屌 嚇撚死咩 爭d 入

完場未，快手吹雞唔該

仲屌緊？

屌你老母
入親馬會都聽到

中岸水手on99
成隊斷腳無得救
賤種球隊得天收

我老母都入啦屌

反cup啦屌你老母
宇宙重心主/客ng反cup！

垃圾狗會

喜悅心：xxx可以試下

仆街 試野唔洗錢呀

若要生活好，重注利物浦

主隊有龍又有球迷點輸

夢大又中

屌咁都唔撚入

下場一定唔撚買

召喚連c呀

入一球一世球迷

書包對家又然

假波當道,XX要錢唔要面

傻系系 買巴西

cashed！

屌

Dllm 書包

屌你老母 成隊空難啦

開波前 呢場派錢波阿婆都識買
踢緊 屌你老母又假波
完場 又要戒賭/下場一定要追返

屌你老母個臭西

個bot呢

踢波唔搏角球咪撚踢啦

我個名

書包你channel係咩

唔講咁多，即刻搏咀！

單打獨鬥，賽積優秀

我真係屌你老母書包

屌你老母 我落場踢都好過佢

生意淡薄 不如賭博

比我都入啦屌你老母

屌你老母